開始時挨一些苦 栽種絕處的花

我好想堅持 因為我覺得我地段關係會work
但我唔想等啲永遠唔會發生既野 你會願意同我一齊努力嗎 好辛苦 有冇人鬧醒我

下次等我眼淚又愛你

流盡

關係唔係用work嚟形容

無名義給你快樂不必兜轉

大師請指教

在你的唱機放低唱片是我 真係好想陪你身邊照顧你 但只係我一廂情願 原來你根本唔需要女朋友呢個角色